又上黎叫春

唔知係咪 未酒醒
一起身 內心好平靜
但呢一刻 聽下歌
又發覺...呢D都好唔真實..

咩都做唔到
今日射左波..
好想裸辭..
呢一刻好唔想返工
咩考試 咩成績 咩成就都係假既...

我既世界已經唔存在
再堅強都唔知做畀邊個睇...
就係因為有佢 我先可以咁堅強
依家無人被我保護..
我的虛偽堅強也許也完了

好想死...呢個世界真係無咩值得我去留戀...

有佢就夠..
所以我咁多年都無咩點識朋友..
依家佢走左..
我仲有邊個可以搵?

唉....
係咪我做得唔好?
又唔講我知

分開以後感染失心的怪癥
回憶是難去除的病根
往日餘溫也早已日漸冰冷
療傷是多漫長的過程
愛情後遺症陪我度餘生
痛苦至少證明愛還未犧牲

再沒可能遇到你這樣的人
落下了累累傷痕
仍不悔耗盡青春
曾經愛多認真
痛不欲生都能忍
就算再疼也執迷不承認

再不可能遇到你這樣的人
給我歡喜多一分
我就忘了痛多深
從此便關上門
拒絕所有人過問

把你留在我記憶裡重生
往日餘溫也早已日漸冰冷
療傷是多漫長的過程
愛情後遺症陪我度餘生

請不要灰心 你也會有人妒忌

妒忌?....
一件垃圾
被遺棄的垃圾
見到都唔會有人要

垃圾又點 垃圾都有回收既可能
不要放棄

死左=回收?

焚化先係回收喎
回收係變得有用

18年後...又一條好漢
今生已經過得好苦...

你點知下世唔會更慘呢。。。
可能呢世已然係你最好既一世，。要好好珍惜阿

因為我依家無希望..
下世起碼仲未絕望

萬般帶不走，唯有業隨身阿

罪孽...隨身

你係邊個?我識?

總之你咪亂諗野，有唔掂就搵人幫，唔好諗埋一邊阿dllm

邊個幫到我?
除左佢

過多幾年咪又係咁過

傾出所有...我已經唔知對人好有咩用...
我唔相信人了

請不要放棄還是有希望的要相信緣份

我既緣份=死

大佬你唔好咁痴線啦

真係想死嘅人點會上連登叫春

過多幾個月樓主睇返依個post又會有唔同感受